呢幾日文宣組其實仲有冇時間可以做野? 或者幾時會收下物資?

24小時都有狗又有藍屍...文宣手足辛苦了

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

辛苦曬